11月中旬，Fage138購買了GameStop的股份，GameStop是一家主要的購物中心租戶，銷售電子產品和遊戲商品。一位Reddit用戶講述了成為“所有短擠壓之母”的一部分的感受| Samanth Subramanian | 2021年1月28日| Quartz
他補充說，近年來，建築業主向租戶提供了健身房和咖啡館等便利設施，但這些設施可能會縮減，取而代之的是清潔和智能技術等基礎設施。歡迎來到一樓：大流行後世界的街道辦公室|傑西卡·戴維斯| 2021年1月11日|迪吉德
在許多情況下，驅逐申請足以讓租戶遷出，儘管從技術上講，這只是一個更大過程的開始，而且租戶在收到通知後並沒有法律要求遷出。2021年，新一輪驅逐潮也可能助長新冠病毒病例的增加| Kat Eschner | 2021年1月4日|科普
州和聯邦法令的靈活性使地方法官有權對租戶作出判決，即使實際搬遷因禁令而推遲。試圖在新的一年裡享受即將被驅逐的假期|凱爾·斯文森| 2020年12月27日|華盛頓郵報
“變革是如何生存和繁榮，而不僅僅是抵禦危機的核心租戶。”這就是我“探索代際、物理距離”帕特里克·福利亞德2020年12月26日華盛頓刀刃
但法律本身很難執行，除非有關於承租人的具體投訴。在優步的政治戰爭機器內|奧利維亞·努齊| 2014年6月30日|每日野獸
開羅的房東艾爾·哈米·馬哈茂德·艾爾·哈米（El-Hamy Mahmoud El-Hamy）最近敦促一名女房客為自衛目的購買槍支。埃及的軍備競賽|索菲亞·瓊斯| 2013年8月23日|每日野獸
菲尼亞斯剛剛遭受了他加強愛爾蘭佃農權利法案的失敗。特羅洛普案件|大衛·弗魯姆| 2013年2月5日|每日野獸
這發生在菲尼亞斯剛剛因其改善愛爾蘭佃農狀況的法案失敗之後。特羅洛普訴哈代|大衛·弗魯姆| 2013年1月28日|每日野獸
換言之，三種可能的情況中有兩種最終會給白宮帶來新租戶。民主黨人，為什麼要拉長臉|Michael Medved | 2012年11月1日|每日野獸
當收穫季節在12月到來時，每個租戶都會把作物帶到磨坊裡進行研磨。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
愛爾蘭對承租人權利的鼓動註定要失敗，事實上，已經失敗了。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
但是這個街區的租金在上漲，我可以找到一個更滿意的房客。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
當租約即將到期時，有時會出現一個難題，承租人可以帶走什麼？普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
她忘了說她已經付給房客一筆錢讓他離開小屋搬到另一所房子裡去了。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森